勸世文 唔好再話女人係雞

雖然我唔想承認 但係連登真係影響咗香港呢代嘅風氣
見到啲女仔都開始話其他女仔係雞
ig普通一個女仔 露下膊頭 bra帶 心口 都已經比啲保守女仔笑佢係雞 賣弄色情
安心事件其實係咪真係黃心穎錯曬 佢係咪真係雞 連登仔咁大個人都諗唔清咩
最恐怖係連女仔都唔幫黃心穎 屌鳩黃心穎係雞
大佬啊 邊個有證據話黃心穎收咗安仔錢？
黃心穎錯嘅係搞唔清男女關係
同第二個男人扑嘢就係雞？
而家成個風氣就係保守到痴線但係其實個個都其身不正
話人係雞嗰班連登仔邊個唔想屌佢哋哋口中嘅雞 咁你哋係咪雞蟲wanna be？
話人係雞嗰班女仔唔該諗清楚 今日你話人著得暴露係雞 百幾年前啲女仔露下腳踝都係不雅係雞 咁你哋係咪百幾年前嘅雞？

其實我都唔想話女人係雞
但有時真係唔到你唔信 香港真係好多雞
做雞唔係話一定要收錢 係話佢雞格 要比好多人屌先得
你岩呀 佢係無收錢 cheap過雞

周不時有啲post爆ptgf/女友派帽
真係有晒圖 有晒證據
你係估唔到 好眉好貌 原來咁撚淫
好記得之前有個讀護士既 比巴打約左出黎
就咁係地鐵站比人影左張相
我夠膽講 你真係唔會估到一個女仔係度等人
原來都係做雞

同第二個男人扑嘢都唔係雞？

女人係雞

做雞無樣睇

個個一睇都知係雞樣

根本就係樓豬你呢d人放大左件事

同第二個男人扑嘢就係雞 即係個個女朋友都要係處女？

點解女仔中意扑嘢就係雞？
男仔中意周圍屌女 後宮三千 咁係咩 皇帝？

唔好同我講咩真係好多女仔出嚟做雞
我講緊嘅係普通一個女仔ig 影下自己show下身材都比或男或女話雞嗰啲
因為比人睇自己性感一面所以係雞？
君為悅己者容
對自己身材有自信 show比會欣賞嘅人睇有咩錯
咁就係雞？

無用架
連登世界觀係有西就係雞
佢地祖先所有女性，老婆，女，後代一律都係雞
事實改不了

屌你老母全部女人都係臭雞

雞!!!!!!!

賓妹係同時同兩個男人發生關係

講真你無好好留返個處俾你未來老公，唔係雞係乜野？你估香港仲係以前香港咁open呀？你地而家係中國人黎架啦！守下中國禮節啦！

咁男人想同唔同嘅女人做，又係乜野？
男人鍾意show身材，鍾意吸引異性，又係乜野？
男人周圍同人扑嘢，仲要冇收錢，又係乜野？

如果將派綠帽既帽向上疊 應該可以見到雲層

你話有啲女人貪錢，貪物質，想飛上枝頭，於是搵個自己本身唔鍾意嘅男人甚至阿伯
你話嗰種女人係雞，我都明

但連登仔講到乜都係雞
着得露係雞，同異性多身體接觸係雞，跳舞俾人睇係雞，主動溝仔係雞，扑過野係雞

最好笑係，畀你遇到個女仔係好保守，守身如玉
連登仔又會踩個女仔唔打扮，性冷感，有病，留住個處過世

根本就係醜化女性，仇女
背後咩原因就大家心照啦

咁即係唔關係咪同第二個男人扑嘢事 係佢亂搞男女關係傷害人哋感情 咁關雞咩事 點解佢係雞

咁人地睇落似雞講出黎又唔得?

臭雞